辣微 加蒽 阿Jane 分手無人講？

咁大件事

Wfc

器死me

佢把聲好撚煩

扑過就夠啦,過人世咩

點返工 仲日日對住

應該有個走嫁喇點都只係唔係呢刻姐

之前都講過結婚，應該係傾唔成啦

邊個?

仲有rahcel個pair
同埋有pair情侶檔出道
大把戲睇

似係傾唔掂

Rachael 同卡特咁多年又恩愛，唔會啦。
LokB Alex果pair就真係無乜興趣......

Rachel好應該飛咗條仔同我一齊

都幾襯 sosad

似假膠

Who?

乜水黎？ 唔識

我食過佢條仔

聽加蔥講佢好似係耶撚 堅持唔屌條女
條女做經理人比job佢
又無性愛
仲要比佢飛埋

早幾日條片先話plan結婚
乜咁突然嘅?

男人講既野都好信

屌 咪話我打馬後炮
一早就睇死佢兩個唔會長得去邊架啦
你諗下
一個經理人 一個藝人
大家價值觀又唔同 層面又唔同 月薪又唔同
扑到已經好叻架喇其實
個廣告話齋 曾經擁有咪算囉

加蔥轉數快

劉晶煩聲，星球大墊，算把啦

一個元老一個經理人 難啲喎

wfc

點解成日熱門會有啲我唔識既人（明星/KOL之類）既近況俾人強調無人講？

其實果啲人係唔係真係好重要？

好多時候睇完都唔覺得單野有咩重要 但係就係上到熱門搶話題

開始覺得依種情況有啲煩

關我撚事

冇人講咪即係冇人想知

佢ig仲有d合照喎

張相...

所以係度食就唔好係道屙

正唔正先

好on9..講分手又配埋啲九唔搭八嘅圖..
幅圖都唔知揀佐幾耐

咁都推到熱門？2頁⋯

佢哋分手有咩咁特別？

信一半先

關我地咩事

連登以前都係咁，唔會番得去前年六月果陣咁正經架啦，而家只係回復番常態，唔好太睇重連登咩風氣，自己做番自己應做既野就得架啦

馬後炮

我係覺得連登比之前算係無咁嚴肅 都多左好多搞笑post 只係無聊post都一齊增長果下 忍唔住講幾句

唔識/唔知未去識下囉
世界上唔會有人咩都識哂
果啲人重唔重要 好睇自己既價值觀
你覺得你父母好重要 但對其他人黎講重唔重要？
多人討論好自然上熱門
食下花生 唔岩睇未唔好禁入去

Alex 同 LokB 遲早散

呢pair 感覺無咁堅實

咩先係重要？

只係忍唔住講兩句
上面個巴打點醒咗我
重要既嘢每個人都唔一樣
畢竟本人對娛樂新聞0興趣
如果唔同意就真係唔好意思
如果之後遇到提得起興趣既post就會考慮食下花生

打手死全家

由微辣經理人變做網誌作家

又唔靚是撚但啦澳門人

經理人呢d位，容乜易搵人取替，更何況係youtube 界經理人

觀眾緣呢家野，加蔥就無可取代啦

奶共channel 都咁多人討論，你同我講香港有得救

分手都可以爆post
twitter post就理都無人理
中共封youtube先有機會令香港人暴動

咁高估香港人無工返就暴動啦！

屌鳩連登個熱門系統啦
成撚日啲post得一兩頁都可以上熱門

身邊咁多靚女，玩厭好正常

唔識呢條女 但係啲相咁撚造作仲要襯埋分手caption 柒到咁都幾誇張

More

放鬆啲啦 香港人

你唔識唔代表其他香港人唔識架嘛，睇下未算囉唔啱睇咪唔好睇囉，係要講到自己懶清高咁我都覺你煩啦

係囉成個世界應該圍住你黎轉
唔關香港/美國既事一律唔應該上連登講
唔關政治事既topic都唔可以開post

推完一個到第二個

其實佢啲post出到咁，都係想加蔥收皮啫
又刀刀入心又安眠藥

笑死人 邊個信

唔好跟車咁貼，可能係marketing

啱啱睇完最蠢女藝人就分手
係咪玩大左？

分手加兩張自拍呢啲行為好尷尬

關人撚事咩, 又無得扑................

原來係因為咁

成間公司執左佢咪得囉

你點知的

你煩啲

我覺得拍長拖散+職場善後既都有討論價值

無咁堅實都講得出人地拍左7年拖，老夫老妻點會將d甜蜜擺上鏡頭

佢地好黃㗎

連登仔都幾得意 唔岩睇咪唔好入黎
係要入黎屌2野關我撚事乜乜柒柒

行街見到有情侶嘈交你唔行去屌佢關我撚事？

個個入黎屌 屌到上熱門又話點解垃圾post上熱門

人地微辣之前撐香港人撐到出哂面又唔講
公司要營運養幾百人賺下中共錢就屌到人仆街
人地唔洗搵錢養人 唔通搵連登仔養咩

同埋人地總公司係澳門 唔係香港 又要屌人奶住共賺香港人錢 你地唔討論唔睇咪得 你講2句佢地就賺左你錢？apple夠奶到出汁啦 有無表態支持香港人呀 咪用iphone呀on9

隔離1001喎師兄

咁口響因住被人鞭

同意啊，屌呢d濕鳩澳門utuber wfc

真 我等緊做野架啦

［突發］微辣終於出聲

Post定俾班黃藍行頭嘅連登仔睇

tvb頒獎又講，微辣藝人分個手又講
日日話反藍，反極都仲係咁多人有興趣講

微辣完了。

咁都有人信

WFC

費時你班傻西post都懶得入，俾埋圖你地睇

微辣仲未收皮咪就係有樓主呢啲五毛狗

黃到金都話藍 連登仔淨係鍾意聽自己想聽嘅嘢

拉

黃藍都好
我真係wfc
情侶分手講撚到世界大事咁

你冇興趣嘅post就無聊

唔好笑死人啦 咁都黃到金
六毫子嚟香港開分公司
喺尖沙咀某co working space開過座談會
都表過態 唔講政治 仲話100毛呢啲係靠抽
政治水炒作 自己唔會咁做

另外佢地投資者都係紅
再留意啲廣告合作商 邊忽黃

某啲藝人暗中關心香港係真
唔代表間公司係黃囉

連登仔教人揀女揀仔

扑野有無拍到短片
等食花生

所以話同連登仔做隊友真係慘

討論區係咁撚樣架啦 第一日上網呀？

連登總有班傻鳩唔岩睇又禁入黎睇
又要留言屌哂鬼博出位
唔岩睇就躝返出去啦
做人咪咁犯賤啦 無人想知你中唔中意呀

香港人：睇唔到睇唔到

又逼婚

+1想睇
大波波

易家邊條女唔係咁
一出啲性感po 全部都圖文不符

垃圾唔睇

好尷尬囉

奶共藝人花生 關 我 撚 事？

邊撚個呀又

要去幫誠哥買野個陣咪當人淺黃

唔關自己事個啲一律深紅

同意喎
口講唔介意
咪啫係介意囉
仲要食安眠藥
個效果係
如果加蔥有處理得好
佢唔會搞到而家咁慘

咁大個人仲出埋啲圖文不符嘅嘢係度叫春宣佈自己啲私人感情嘢 柒得嚟又幾mk

新潮文?

咁不如叫站務直接將"時事台熱門"獨立成一區啦

拍左咁耐先易散呀世侄

我就未見過世界上有討論區啲人toxic到咁嘅
因為喺xx台出post唔關政治事而被屌
既然都咁啦，不如時事台獨立出黎另設一個app啦

呢兩張圖顯得幾大波

睇得出你份人好撚自我中心
自己唔識就覺得人地唔應該討論
不如你呢啲熱門師CC狗死返香討fb啦
個度有版主有版規啱曬你地

無人講咪你講囉

其實無聊post依個定義我覺得每個人應該都一樣
只係每個人有興趣既嘢都唔一樣姐
我依家諗返都覺得自己唔應該只係用自己既角度看待其他人既post
真係唔好意思

我見作地幾夾，好可惜，需然幕前幕後一個樣，但咁樣分手💔 佢地拍檔拍野都唔差

唔撚關你事咪唔撚好入嚟睇囉 大大隻字好威？

但呢間嘢好興家爺仔乸一齊做

大大隻字屌你班連登仔拉低晒熱門Post質素呀
唔撚俾人屌得就返香討啦

太監教人屌西

共產黨教你爭取民主

葡妹個大佬埋咗位

你都白撚痴 唔關你事你入黎把柒撚咩 柒頭 死西返出去囉 你老母個爛西

我覺得將熱門俾個選擇人可以set 唔睇某啲台既熱門可能比較好

你呢啲戇鳩評論仲撚煩啦 唔講微辣啦
你唔識就行撚開
特登喺度留言話自己唔識又覺得好煩
要r正皮定點呀柒頭

Who ？ 又有新人？

麥嘉欣個大佬入咗去做經理人丫嘛，

on9 你唔識大撚曬？世界圍撚住你轉？我覺得呢d新聞緊撚要過個d咩12港人好多窩 唔想睇咪唔好上連登囉 民主社會係咁㗎啦

自己唔識去時事台睇 post ？

咪撚on9啦 連登有幾高質呀？

估唔到都好多人對依段字有熱烈反應

雖然只係講咗自己感想
我睇完各位既留言在反思自己都覺得自己講得有啲自私
煩到大家真係唔好意思
如果唔滿意可以唔駛理我

樣同格都算
一開口就露哂底俾人知冇內涵, 淨係得粗口爛舌

唔同其他channel比, 淨係同一個channel 幾個都講野得體過佢

安心做幕後又想紅成日借d意出嚟

阿Jane咁撚正都唔屌

得。大佬你啲世界觀, Taste差撚到啲大媽咁。

公園梗係攞嚟跳舞啦唔通攞嚟玩咩，唔想睇咪唔好去公園囉。
咩呀，唔想俾人打咪唔好出街囉。

咪臭系你呢啲人用呢啲垃圾邏輯合理晒所有嘢，個社會咪搞成咁囉

駁唔刀

我生活得好開心呀 你唔撚開心咪死柒左佢囉 白痴仔

好威武幾時去隻身滅共匪呀

咁撚大個人生活剩係得開心唔開心
唔會用個腦思考下咩叫有意義無意義，有營養無營養。
膚淺到成隻豬咁你不如死咗去算啦。

隻豬都叫咗提供食物，你提供嘅係廢物

喂 你既說話就正正係無意義同無營養既表表者啦 好啦 唔同你玩咁耐啦 我繼續睇微辣先

連登某部份充斥一班口沒遮攔嘅垃圾

死傻鳩 駁唔到果然係垃圾

唔撚想睇到其他野就咪撚上討論區啦

又要睇又要屌正柒頭

我好撚多嘢想睇但係唔包括垃圾呀
呢度係討論區，唔撚係堆填區

沉醉係網路世界，有時d價值觀都有d影響

其實咩叫做討論區
IG本身用黎做咩

好多人都搞唔清

拉
利申睇完就算

仔都落埋啦😌

你覺得垃圾姐又要迫人跟你個套咩
邊位呀

討論區就係咩都傾架啦
總有班自我中心嘅柒頭話唔想睇到乜乜柒柒
上網上到當自己皇帝咁

咁你記得唔好照鏡呀

連登係有質素？

咪係 我上討論區就係唔鍾意睇政治時事 吹鳩漲咩

啊？連登得cctoy？你冇撚野阿

微垃老細有大陸人份

成撚日迫人表態真係好肉酸 仲要迫唔係香港人既

但會屌鳩啲大陸喱要香港偽人做護旗手

sor 嗰個就唔知

連登仔大把理由屌鳩人嘅
賣大陸廣告都夠佢哋屌啦 其他唔理

連登仔標準:
匿名上連登講句好嬲好嬲 > 深黃 黃到金
KOL真名IG出文 > 偽黃 比盡淺黃

討論區唔係討論
係刷存在感
搵野黎嘈大有人在
不乏假膠

收皮啦 垃圾微辣

睇個款都知以前mk仔黎
依家拋頭露面顧形象就話耶撚

耶撚照屌西 on9

返工日對夜對 好易出事架

加蔥721 ig 有post
早排佢推薦人睇蕭生Youtube channel

不過佢地分手真係關我地撚事嘅
純粹想講下加蔥唔算奶共

NO ONE FUCKING CARE

大擺神父屌細路啦
真係信耶撚唔做愛

我都覺
利申幼稚園未畢業 乜柒人都唔識

不如開多個新討論區
而連登只准講黃野 政治 同革命相關議題
咁咪滿足哂義士同港豬

近兩日出嘅片仲扮緊恩愛
啲同事先最難頂
兩個係公司同場實尷到仆街

係咪唔識分主埸作客？

加蔥會冇屌西？以前食女無數呀，一腳踏兩船都試過，佢自己直播講，唔屌西溝咁多女把撚

唔驚橫屍街頭?

下，唔要個B仔波，食個AA波

唔關你事咪唔好禁入黎
Btw 我想知

有麗珍唔睇 睇咩d唔三唔四

Quit埋manner？

關我哋撚事咩

經理人都無做

都幾小氣真心

知唔知點解要上熱門呀
因為有班傻晒港豬仲睇緊微辣
所以咪要唱9佢

估唔到 仲以為會結婚 依家搞到咁真係好尷尬

Rachel story 話都走了
2個都quit

who?

都唔係幾大件事

其實都合理嘅
兩個邊個留都會受千夫所指

咪撚開熱門啦on9

唔散先係奇聞, 阿精咁難頂

咁都食得落

聽講Jane離職

冇左經理人 如果冇埋發哥 光頭仔都幾頭痕

大文同思男幾時散

之前條仔話有共識
近期條女迫婚
唔得咪分

條仔升官發達死老婆啦
有錢就唔會理你啦

唔怪得係微辣 家姐完全無job 無出現過好耐

下 真心呢

已封樓豬

微辣可以執笠未

邊忽襯

無可能啦，家姐有男朋友

Rachel走?

加蔥 and jane

思男有錢，大文有飯食

肥仔走係好事
睇下佢可以做到D咩

一齊左咩?
思男早2條片先打比PAUL 好似真係想食佢咁

大文又想食COCO好耐

講真，manner 入面大家互食啦

我記得有個訪問係話咩只講民生不講政治
跟住唔知邊個串佢民生就係政治

傳黎傳去都冇最撚屈機既Roberto?
唔通靚仔既都係gay?

配啲咁嘅圖都唔知想做乜撚...

Cut左兩個節目又傳走人，地震咁樣wo

所以咪分手

其實家聰係鐘意Tina!

Roberto 叻仔嚟， 出面大把世界， 唔似肥佬喺度食喺度痾

其實好多橋都係consult過PR意見
佢地有自己PR + 另外請資深香港PR嚟幫佢地做branding 同搵人脈
而以我所知 外面請返嚟嗰位都係紅底

利申： 曾經同佢地合作過

垃圾先睇微辣

真

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

條女攬炒埋加蒽

都紅左咁多年
今年先收皮算係咁

「你哋唔好講啲我唔識嘅嘢，我唔想見到你哋討論，好煩」

走藝人定走經理人大獲啲

加蔥都有女 你咩概念

拍AV 拍AV 拍AV

我淨係識霍哥

coco係拍片定做幕後
識佢真人冇睇過冇微辣

咪就係 真係咁撚sad既實係有心情係到揀張咁撚造作既相
On99機心bitch

淨係微辣個名都夠晒紅底同支耶味濃

有男朋友唔可以做雞上位？

係咪兩個都搵到好路數夾埋做戲借d耳劈炮

記住呢個標準

張敬軒聽唔聽得

微辣班馬交人, 不斷掠奪香港資源(主要8成收入), 香港賺錢澳門洗,
班人又大愛咁話, 希望呢行可以百花齊放,
你老味 香港個餅個市場就得咁多,
你食咗嗰啲大份, 其它頻道 邊有得食,
所以好想,呢間 "用微博+ 配合融和大陸" 嘅 微辣公司 可以在 香港市場消失。

古巨基老婆都係佢經理人啦

中二病講到眾人獨醉
呢到叫討論區就係比人討論
呢個話題唔岩咪去其他話題

我都成日問d自稱黃
聽張敬軒 但英皇紅咁濟
點睇 然後口窒窒話
張敬軒黃㗎

無睇微辣

屌你平版電腦

deep state

我最憎呢條友

痴線兩粒蚊爛，咪玩啦

之前有個阿paul 成撚日扮綠帽，係咪走左

去咗考海關

佢真係堅平，其他囡都叫戴完bra有個形，
佢乜撚都無

啲人又傳思男同佢

連登仔鳩up就叻
大把冇睇過就喺到扮專家

有集思男玩遊戲要打比Paul約佢出街
啲對話完全係兩個唔熟嘅人喺到傾計

其實阿Jane 都算係咁 果條加蒽成日同埋啲大波妹玩影相拍片 都算忍得㗎啦 拍咗咁多年拖又冇得結婚 所以男人係賤嘅 佢哋最鍾意扑完唔結婚中出即飛 所以女人都係出軌有保障啲

咁多人入黎講 WFC

果班狗公有窿都岩

按錯正評！妖拿星！

咁你上網google自己識既野黎睇算啦

垃圾post 拉

化完妝可以一戰啦
屌閪姐 又唔係過人世

家姐條仔唔係TB嚟咩

我覺得未入微辣之前家姐係幾靚，
入左就阿妹靚啲。

但真係太平

有幾多年呀，條女94,今年埋數都27姐
要唔要開口埋口 叫條仔求婚

如果認真拍拖嘅話 唔係玩玩下 俾個承諾有幾難？你覺得要拍幾多年拖 先可以傾結婚

同埋條女又要接受條仔周圍同女拍片活動 好難有安全感喎 個男人有責任心就俾個安心人啦 試問真係有幾多個女人接受個男人成日俾女人圍住 你睇條仔IG都知

係啱既 大家自然有共識，會一齊plan 架啦
感情雙方架麻
承諾一定要男方比？
共同唔得？女方唔得？
雙個人相愛一定要結婚？
結婚代表啲咩？包唔離婚？

大佬 人地角色係幕前黎，依樣唔拍得，嗰樣唔拍得，咁唔洗拍啦，jane 係佢經理人，一早知啲job.係點架啦，唔通又同自己條仔收入過唔去咩

你諗下如果佢唔拍女會少幾多views 先
唔同觀眾真係睇佢魔術同靚仔咩

霍哥啲片都靠女架啦
雞wing 就靠量多

問題要等幾耐呢 有共識嘅話？
女人天生青春有限 呢個係大家都知 男人同女人始終都唔一樣
男人一到40-50都可以大把人埋身 溝女
女人一到35係幾難仲可以吸引到男人 呢層你哋最清楚
咁橫掂都相愛 咁點解又唔可以結婚？都唔係預咗離婚㗎啦
真心有張紙 係更難分開
而且唔係口頭上承諾咁簡單

都搭咗啦咪喺條女要忍受囉 呢樣野都係付出嚟㗎

你係最叻扮中立 如果你條女係明星 kol 要成日同男人影相 你自己又接受到？

關我撚事咩 btw 邊撚個黎架

咁你條仔係幕前 自己仲要係行內人做埋經理人
接受唔到可以點？叫條仔唔做？結婚解決到？
全世界啲"藝人"都係咁，另一半接受到咪繼續，唔得咪分囉，咁又話人地拍拖玩玩下唔認真啦喎？

咩叫接受唔到可以點 痴撚線 唔好咁自私啦 即係條仔職業做鴨 因為相愛喺埋一齊 條仔話你接受我係必然？ 我接受到你呢樣嘢咁多年 咁你俾返少少承諾好難？
而家咪分咗手囉屌 唔通條女仲留返條仔過年

四個大字 關人尻事

因為愛先會接受 去容忍 但俾你講到好似必然咁 個個人都輕易會做到

用你依個比喻，條仔本身做鴨，條女係媽媽生喎
接受唔到一開始做咩要一齊？都係嗰句啦，結左婚就包冇事咩，承諾左又守到一世咩，唔好咁天真啦

如果追佢個時已經知佢係KOL同工作性質之後照追就預左架啦，你個諗法唔通係追完人之後同佢講其實接受唔到要佢轉job?你都幾自私仲要Jane係藝人經理人佢會唔知啲job? 你係覺得做幕前係冇安全感你一開始就唔會受溝啦

你結婚個論點仲好笑，每個人要睇嘅時間都唔同有啲人可能相處幾個月就可以，有啲人可能要幾年，你話就話如果大家認真俾個承諾唔得咩，咁到時如果work out唔到咪又係67，承諾咁易比嘅咩屌你老尾

結婚同拍拖都唔一定一世 鬼知阿媽係女人 結婚有保障啲 尤其是係被出軌果方 不如問返你轉頭點解咁驚結婚？

自己趕時間但係催人求婚

都係果句 連登logic 預咗=大哂 真係陰公
好簡單 一個男人同女人一齊咗7-10年 都唔肯承諾結婚 你覺得唔係浪費女人青春嘅 呢個係你自己價值觀啦 我就一定唔認同
俾唔到承諾咪直接講囉 男人唔想結婚就係咁簡單 一開始就唔好拖住啦 大把男人叫個女人等 等到40歲未得都大把 到時男人一句唔結婚分手 正一臭鴨
唔想負責任唔想比承諾 咪講到話要共識咁好聽

咁唔係唔預咗嘅 但係女方覺得委屈 冇安全感係實屬正常喎 唔撚覺得心噏嗰啲都唔方係鍾意條仔啦 冇程度容忍都算係犧牲一種 既然男方理解佢感受 咁點解唔俾下承諾？ 你覺得預咗就要無條件接受？ 嗰啲係聖人

唔通你同一啲好姣嘅女仔拍拖 要預咗佢出軌？

又話改變澳門 成間公司一個痴線妹唔做分手好似攪到會執咁

所以而家加蔥咪同佢分左手冇拖住人地 咁有咩問題？

係連登仔覺得比人post上連登好大鑊姐
人地不知撈得幾掂 連登仔講乜 wfc

咪就係，條友弱智。結唔結得成婚都要拍左拖先知啦，又要睇好多野，如果一開頭有條仔同你講話同佢拍拖一定包結婚，你都唔信啦。加蔥咪算好，覺得自己比唔到承諾就放氣女走，都算係好黎好去啦，仲想點

加蔥本身都無話唔結，佢話未係時候結姐

真定假？ 肥仔蔥一向食開波會搵ipad 食？
同埋個ipad 眼角都好高， 會食肥仔？

接受唔到一開始就咪撚一齊啦on9
你幾歲呀

微辣班人應該都好搵得下
見佢地個個都有車咁濟，又戴勞咁

條柒頭出哂名仇男閪來

第一，我驚佢會因為姣而出軌所以我唔會同佢一齊，咁你明未？
第二，你最撚好笑係你真係好確定依家係因為加蔥唔肯結婚或者比承諾而所以分手，你撚知咩
第三，就當真係咁，咁而家咪分咗手囉你仲想點撚樣姐
你咁嬲係咪因為你之前拍拖以為人哋拖住你時間跟住逼婚又唔成功依家冇咗青春跟住又搵唔到人同你結婚呀

我最憎你

之前話加蔥食左coco堅定流

好似阿妹都食埋

姐妹丼

拍拖前要介意就唔會追/受追
拍拖前已經做緊幕前玩緊啲厹嘢啦
而家又扮唔知?

係啊
唔想比咁而家咪分手囉
無拖佢非常好人啊

連登真係臭鴨聚集地 女朋友都已經容忍男朋友身邊咁多女人 講到好似天經地義咁 一開始就要預咗 完全唔會反思下 理解女朋友嘅犧牲 預咗還預咗 好似你哋咁樣大條道理過得係應該嘅 咪自私自利囉 對返女朋友好啲唔係應該？俾個承諾好似難過飛天 我真係想知呢個世界有邊條女可以接受 完全唔介意 會好有安全感 成班人講就最叻
奉勸各位絲打 一個男人真係愛你 點會唔敢比承諾 承諾短暫做唔到唔緊要 一齊努力開花結果先最重要 一直拖嗰啲都知咩事啦 講到結婚成班臭鴨起晒鋼

你睇卡特玩得幾開心

而且尤其是佢男朋友職業係同女仔咁多接觸 條女緊張都唔奇怪

一齊咗兩年咪分咗手囉傻閪

我見到好多女都唔想結婚唔想比承諾喎
咁係咪都係臭雞啊仇男撚

咁就搵個唔好做呢行個啦

好似食埋佢老母

阿Jane咁正都唔珍惜

有唔同會講咩
哂氣

傻閪咪咁單純啦，出面玩男人玩女人既大把玩法啦，結左婚都可以離啦，各有各玩都大有人在，一張紙代表啲咩

仆都仆夠

垃圾

完美示範9up唔使負責

流
coco有仔 仲要好多年啦由f1開始

好似9年喇wor

聽講連fok gor都Diu 埋

咁大件事呀～
幾時開記者招待會 交代？
上埋電視呀笨

星球大墊？是咪咁，幫你手補張圖

圖片來源：條女個公開ig

唔會🥱lokb 好可愛 Alex好搞笑

係9年 我睇佢地條片講慶祝九周年

其實無興趣微辣既人同WFC 果d 人走入黎話比人知佢WFC 係咩心態？

話比人知眾人皆醉佢獨醒

佢哋現實中無朋友，需要咁樣去刪存在感

連登真係臭雞聚集地 男朋友都已經容忍女朋友身邊咁多男人 講到好似天經地義咁 一開始就要預咗 完全唔會反思下 理解男朋友嘅犧牲 預咗還預咗 好似你哋咁樣大條道理過得係應該嘅 咪自私自利囉 對返男朋友好啲唔係應該？俾個承諾好似難過飛天 我真係想知呢個世界有邊條男可以接受 完全唔介意 會好有安全感 成班人講就最叻
奉勸各位巴打 一個女人真係愛你 點會唔敢比承諾 承諾短暫做唔到唔緊要 一齊努力開花結果先最重要 一直拖嗰啲都知咩事啦 講到結婚成班臭雞起晒鋼

好威呀你

其實男女都啱呀 冇問題

不過你覺得呢個程況應用係女身上多啲男身上多啲

alex成個戇鳩仔小朋友咁

又帶點小聰明小幽默

唔識欣賞佢啲戇鳩

🤣

人地又有錢 兩個一齊嘻嘻哈哈不知幾開心
唔通同連登仔一齊日日聽連登仔屌天屌地咩

唔知比咩反應你好

明明大把澳門人有錢過alex又唔on9

兒登仔係咁

hi jane 拍三年都無就想結婚？ 你落過仔架仲逼婚

落仔

以前阿Jane都蒲開，係都唔出奇

逼婚真係好on9，
比你逼到，之後唔會開心
逼唔到，最後散撚左你又係唔會開心。

明明呢個行為咁撚on9，但啲女就好中意做

無啦啦黑Jane 落過仔jm9? 你都落過啦

男女通吃

你都9唔撚搭8 佢幾可愛幾搞笑關佢地會唔會散咩事